頭先被相睇咗。。。

a trap

25 20頭？

訓醒未？

好羞恥

我望到你我都會不自覺含晒春咁笑.....

有冇用公筷？

我98年

Gay?

起底

同你老豆講我大地人追唔好咁老土

同人交換tg未

仲去飲茶 真係咁先

唔醒點飲茶。。

拜年盡下紳士風度姐，夾野食比你都比你鬧，你想人地用叉燒包扔你?

調返轉

我都想同你瘋狂相睇

以為你00後

有！！！

no

佢哋知㗎唔知點解咁做

你對唔對得住我，同人相睇

想奶腳？

有冇同佢講光復香港呀？
佢接唔接到呀？

不如同我相睇

我都唔想去

你好靚女
原來你都有上連登
做個朋友
一齊食個飯囉

人哋對你有無意思你feel唔到㗎咩？

有冇用公筷
一陣傳啲菌比你

互相睇

開鮑未？

無下次囉
難得有靚女同檯食飯
做多少少都比你話

係咪樣問題啊

仲20頭

你係邊個

注意衛生

唔撚係掛 咁柒快

有 咁佢都算細心

死基佬

痴線

GAY

原來係基佬

你見到佢笑 啫係佢冇戴口罩啦

佢個樣都唔似無拖拍

唔係

同你握握手 全身陪溫暖！

開左好耐啦

對我有咩誤會 我份人貪玩成日9up

係。。

背住老公偷偷地上連登開膠po既感覺好爽

真係唔係。。

頭先唔敢同你講野
原來你都有上連登
留TG?

妖都話唔係

點戴嚟食嘢食完有戴。。

我唔係雜種

sis你有老公？

hugo1991

我好黃架

咁你咪報警拉你父母lor

想同你相睇

咁係咪佢個樣問題啊

咁細個相體乜9

嘿嘿

39mins先到我父母都走咗啦

大家都樣正常 普通人

等上房啦

樓主屋企幾大？

上咩房走咗啦

好嘢就唔洗相睇
睇路啊

五房都ok大

可能佢都唔知情

咁試下傾計囉

[url]想同樓主相睇[/url]

拉

可摸耳比我奶下

得我一個關心樓主覺得條仔點樣 ?
含春偷笑好似痴漢

走咗

你夠唔夠膽做真正嘅推拉師
如果有警察拉走手足
你敢唔敢拉走佢去自己人度
如果佢就咁推跌記者
你敢唔敢拉起佢
推走d垃圾黑驚

你地唔敢
其實你地咩都無做過
網絡上嘅推拉其實影響小到只有1%
出去啦 唔好再推住部電話同電腦
你根本管唔到人地有權開咩post 做緊咩
除左大陸人隨地屙尿之外
我地有咩資格對其他人指指點睇點

出去多你一個幫手其實差好遠
做fa
去屌狗
去救手足
扮街坊做人間roadblock
唔好再周圍入人地post搞事引戰啦
咁樣只會顯得你地好柒 好唔成熟

交換左電話？

正常人無特別

無

同我相體ok?

十世無陪過啊爸飲早茶
見新年就陪吓佢哋去
去到咁啱撞到啊爸個朋友同個女飲緊就搭枱一齊飲
期間佢個女咀角痴左粒飯
出於禮貌我忍住唔笑鳩佢 點知佢一副嫌棄既樣 可能比佢發現左我忍笑。
唯有每上一款點心，都夾畀佢賠個不是。
點知啊爸同個uncle見到佢咀角粒飯，都陰陰嘴笑

你都中意左朋友個daddy啦
對你有咩係無可能

出現了

有聲

推拉師一出手
我哋平民果然唔夠打

好快你地cc台就會開始攻打全連登務求達致統一連登
首先，係定首都
政事台易守難攻的確係個好地方
但係時事台先係鍵盤抗爭嘅發源地
我地應該令全世界都遊覽呢個充滿神秘色彩嘅抗爭起源地
跟著就開始以時事台為首都，政事台為重要據點進行鍵盤武裝起義

上前鋒嘅當然係我地嘅推拉師
而推拉師嘅生成方法就係募兵制
佢地通過資源推拉計畫
經過一連串考驗 智商測試 耐力測試
最後 只要有喺時事台開post就可以上前線打仗
p牌就係佢地嘅兵符
手握p牌就可以號召幾萬推拉師上陣拉post
唔好睇少我地時事台抗爭啊
我地軍法嚴明 賞罰分明先可以做到服眾
拉夠10個post 佢可以有資格做十拉長
拉夠100個post 佢就係一個百拉長
拉夠1000個post 佢就係一個千拉長
來得唔同台抗爭嘅 個個都係精英中嘅菁英
無個百拉長都無乜資格上前線

你可能就會問啦
乜佢地咁得閒日日拉post？咩都唔洗做？聽日唔洗返工？
日日拉post拉到有個萬拉長又有咩得著？
咁你就大錯特錯同埋完全無尊重過我地嘅推拉師啦
首先推拉師每一個推拉程序
絕對經過人手輸入
絕無拉bot
而且每一位推拉師
都需要付出大量時間
moon post
Mon post就好似古代d探子咁
要去視察地形
去睇唔同環境
要知道邊d地方易攻易守
無錯啦
係易攻易守
亦即係欺善怕惡
講左咁耐
我其實唔係想專業化你地一班唔肯出前線
又唔做實事嘅人
只不過想你地思考吓做每件事有咩意義

如果你決定推拉純粹係你朋友做你又做
咁我話比你知你去學吓興趣 識多d唔同朋友啦
你上面咁樣係咪好好玩
如果你真係覺得好好玩
我會介紹你睇我睇緊嘅心理醫生
因為我有少少精神病
如果你覺得好玩嘅
你應該係我同類
要見一見醫生

如果你唔止喺連登拉post 出街有屌晒啲港豬我就服你喇
定抑話你根本唔出街 全世界得連登先會攬實個熱門嚟拉
首先連囝已經話過熱門唔會單一化 亦即係話點都有其他台嘅post出現喺熱門
你哋cctai熱門狗拉極都唔會拉得晒
其次 你撳入嚟同留言都會計click rate 根本做埋啲垃圾行為

再者 拉post根本無用 試過好多post9成用晒不推文照上熱門
而且拉依個function係個會員嘅奇想就算成班人keep住拉都要大半日先落返熱門
話其他台上熱門阻住睇post嘅係咪唔識用連登
隻手殘廢連撳入cctai睇返分台熱門都懶 食政治殘廢餐？
咁得閒拉post不如大力啲推返啲你覺得有用嘅集中post好過
平時又唔敢出街屌人返工返學吃喝玩樂 上連登就拉post加抗爭分

原本都唔想推 愈拉就愈想推

嗰粒墨嚟㗎

好 我幫你
樓豬新年快樂

巴打真係好堅持出鳩post

身體健康
最後
香港獨立 唯一出路

算懶咗啦 驚俾cctai咬

我就知道係墨
好襯你好靚

今次好似爆到好勁
希望疫症過後 無識既人死

98年都要相睇？！

中肺炎了

你係唔係樣太衰

跳入圈套

希望無好人死。。好撚驚啊查實
我買定啲口罩都俾人話誇張
身邊啲人個個都無乜危機意識

絕對係

r晒頭啦

我都想同你相睇啊如果你係靚女既話

我愛你

唔信會無人死
唯有希望死既都係d仆街狗同d官

睇錯原來你話無好人
2019-2020真係香港人淒慘既一年

係 有啲崩潰 點解要俾我見證到依啲事發生

堅強d
人生經歷

我屋企同啲朋友仲乜都唔理唔關自己事
依家支那肺炎都唔緊張 噚日忍唔住爆咗啊爸你死你事唉

其實佢啱啱武漢返黎 夾點心俾你係報復社會

你嘅黑心點改命都改唔到

有好多人真係痴線
跟住又話而家d人誇張個病情
屌笑死 如果唔係好嚴重 爆到㩒都㩒唔住 中國點會報新聞報出黎
又要話咩美國流感死左6600人咁樣拎黎比真係屌低鳩能 咁sars個陣都無死咁多人 係咪姐係sars廢過流感

Hugo 哥又出膠 PO

hi 傻子

嗯嗯

hugo1991都唔識

hi隊長

你條仔唔係好似油炸鬼？

睇咗做破相 嚇死

on撚9

絲好柒？22歲都要相睇

散咗

一出世已破。。

全連登至柒。。

咁個男幾多歲

想屌

庭b

帽呃我 你靚女黎

佢地中招既話 你都好大機會有事
唯有希望運氣好d 佢地無中招

有sp

你點知的

勁到

你好靚

Tg我話你知 hugo1991

靚到咁都有

帽玩我tg

你要派利是未

錯過咗

咁快拆利是

啲毒撚親戚好撚噁心
新年都仲睇緊啲賣肉動物，想快啲走

樓豬應該好靚女不如形容下對面個男仔係點

〇的yc系甘，，🧧😅🪓

以為你講自己😅

9588=,=

我多數喺屋企睇，唔會出街睇😴

新潮文？

gay

你完全唔出街

愚樂台牙gay ho ball

香港人關心呢d垃圾膠post多過行動post

唔能駛返工咩

唔識multitasking個人都幾慘連匡智會都唔請

你嚟?

岩岩見到有條友搏命拉道寫住個「推」字既門

今時今日仲唔罷工嘅實係死窮能

你都有上連登
今晚食唔食飯?

你已經中左招

我想追你

唔駛供樓咩

我都想相睇

我又想奶

晚晚都要食。。

去武漢供啦 平啊

我坐輪椅。。

奶我輪椅

新淘大(武汗)

哩個真

假鳩

55

好安搭

假咩鳩

變左Hugo?

雨狗嚟

好大條假鳩
接實啦

駁唔到

下

想同你扑野姐 諗多左啦

死基佬，屌你老母

屌你係咪住荃灣

全香港都得男人 你老母都係變性做女人先生得出你

屌你

你個口罩穿窿，可以一路帶住一路食嘢?

死基佬發皮氣

你話咩咪咩囉

好基呀

絲打一定好靚女

當識個朋友囉

咁搞笑 你好心就比面老人家

屌你 我剩係覺得你講野d 語氣好似我一個frd
你係咪都係中大

新年進步
身壯力健
恭喜發財
相睇報捷
蜜運成功
恭喜恭喜

新年過後唔知會爆成點
全港d人互相交集

荃灣俾狗住

嫁得

唔好咁。。

嬲到好撚想喊

香港俾狗住

呃幾個包包再分手
ok la

唉肯撚定係

我就係個男仔
原來你都係絲打
證明我地有緣份
你走唔甩架啦

你認錯人喇恭喜發財

人地會唔會瘋狂打比你約你出街架

唔會

樓主個樣點架，post 啲冇樣相睇下

笑死

你無講重點

靚唔靚仔？

新年進步
身心健康
大吉大利
香港勁秋

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
愚官下台
賜我賢能

電話睇走晒位

普通

善用起底功能

相體？

起完底又點？

google過
相親的話廣東話是相睇
正寫是相睼
說文解字：「睼，迎視也。」徐灝．注箋：「今粵人視謂之睼。」文選．班固．東都賦：「弦不睼禽，轡不詭遇。」李善．注引說文曰：「睼，視也。」

肺炎下的相睇
可以比講故台寫一個新嘅故事都得

小痴痴

自問中上樣？

新年進步
身體健康
橫財就手
生意興隆
一本萬利

咁樣呢

我教你點拍拖

豬絲

樣衰都可以有人追

ok 眼都花

使鬼你教。。

睇你咁既tone 肯定唔靚仔

1898

唔樣衰

你把臭嘴好啲ok？

明明幾拉時

好開心絲打你咁諗我其實我就係今日同你飲茶個男仔

你滯留武漢🙄

笑撚咗

ugly

連貓

肉酸 同隻鼠一樣肉酸

你日日對住塊鏡打飛機，我估計樓主連真人閪都未見過

起完底 又喺男扮女

連登仔好得閒打篇嘢引男人入嚟撚

估計 wa好能醒

起完底點證明男扮女我係女你去人肉封關ok？

原片係乜

speed dating

keyword?

我指source 想睇原片

我覺得今次係堅料

唔記得講 除左20頭流

次次都堅 無計我就是個人生閱歷多的gal

圖?

祝你人肥屋潤

係 你係多的膠

從不知天高與地厚

想識樓主

so 唔可以同時做咩
1%都係有用

睇埋#108先p牌學人講推拉

咁係咪 唔洗做

你寧願留返喺個網度拉足大半日先拉到一個post落熱門仲要即刻就有其他台嘅post頂替依個位 想做全職推拉師賺抗爭分咪直接講 可以唔集中推行動post但又唔見有集中推 反而專注於拉post 拉post就做咗好多

請唔好先認定人係推拉師先啦

入人啲post就拉都唔係咁點叫係？

真

我見過你塊牛肺閪

係要入黎拉下又點
你嬲撚到谷住道氣打咁多字都冇用架傻閒

傻閒打得多字就等於嬲
你咪慢慢拉 等我有得繼續推
你拉完都仲喺熱門咁耐唔知邊個嬲啲

屌你肺炎殺到仲出假膠post

屌你肺炎殺到仲上連登管人出乜post

屌你老母

真 係討論區開post關佢撚事咩

打個拉字就覺得好有貢獻咁

睇下熱門有咩 點知又見到係你🌚唔好以為改左名認唔到你啊 痴撚線港女

又會咁有緣都有！！！😳

第一句就問佢前線/後援巴？
兩樣都唔係就不了

98相睇，似係幫條仔多啲條仔好柒？

壽頭?

新春平安，最緊要健康！

Best of luck! Someone will come into your life when you aren't pursuing a girl. Don't worry. My friend Paul is a Taurus whereas his girlfriend is a Scorpio. Paul along with many other people had a press conference yesterday but it was delayed for three hours. As time went by tempers flared and harsh words were exchanged. Violence flared up as they scuffled. Several people who dressed in flares were injured in scuffles with the security guards. Even some of the security guards were injured as fighting flared. Paul went back home before the news conference started because he had a barbecue party at his house. Some of his friends spilt too much oil when they were barbecuing some steaks causing the barbecue to flare up. There was a sudden flare as his friends barbecued some chicken. As time passed the sky was getting darker so they began to light candles. Some of the candles flared then flickered. Others flickered then went out. Paul let off the fireworks. His sister Amy helped to set off the fireworks too. Everyone else stood there admiring the flares of the fireworks. After three hours the press conference finally began during which conflict flared up which at one point threatened to flare into a lawsuit. Half an hour later the conflict quieted down but trouble began to flare in several other districts simultaneously. Amy has lots of clothes in her wardrobe such as a formal dress that flares out into a train, a pair of flares that flares at the ankle, a skirt that flares just above the knee, a pair of chinos that flares just above the ankle and a skirt with flares. Paul has a horse in his garden. When Paul is late to feed his horse, it'll flare its nostrils in anger. Then Paul's nostrils will flare back to communicate with it. Paul has a breezy smile and a breezy personality. An easy-going type of person. I like his breezy manner very much.

又係你 #431

港女應該可以改名

你都是

除咗我仲有邊個咁高汁？

唔得。。

Soon

已過30+5日

扮啦你 咁出名成日出膠post都記得你id了每次膠膠地望一望名先 改左就望id

😓唔係出名係高汁😂👍🏻

出名on9

出名有隊tg兵😅👍🏻💯💯

有冇收多咗封利是先

幫我個肚收埋😄🤰🏻🤰🏻

你係出名煩同on9 不過算啦都唔笑你 我有時都幾膠 但真心點解你會有咁多時間出呢啲膠鋪？唔會悶架咩？🌚我岩岩無聊想碌你出過幾到鋪 碌左好耐都碌唔到底放棄了......

樓主

。。。。我隱青

笑咩笑

笑你on9同煩

我小可愛都俾人話on9🧏🏻‍♀️毛天理

小可愛

即係邊隊

我而家都係廢青😞

樓主啱啱喺武漢返嚟， 請大家幫佢報警狗

米凡

米派毒

米能屈

好人好姐要靠父母帶去相睇，應該都係柒頭毒撚

ok

wei wrong acc

你對波幾大?

用叉燒包扔你好好笑

冇事嘛絲打？

。。。條友如果中肺炎死唔去可以考慮吓wo

77

22歲就相睇..
你諗多左定佢地好守舊
佢地係咪廿歲就結婚生你先

你對佢有冇feel

呀妹你好正

個樣係咪好猥瑣

唔准話我腸腸

幫你徵召武漢巴相睇

絲打你死啦
佢啱啱用打完飛機隻手同你握手

奶我ok

狗也想屌唔係男人咩

人肉叉燒包

你食叉燒包個樣真係好銷魂
好彩問定你爸爸媽媽你鍾意食啲咩啫
Uncle Auntie頭先開晒綠燈俾我追你
真係好期待同你洞房花燭夜啊娘子

咁即係你受我溝
其實我只不過睇落個樣好charm
真人其實有啲摺
希望可以繼續同你食飯

女神讚我

武漢人來架

係咪無拍過拖?

下次囉
請我上去飲杯茶得掛

真係的?甚麼事?

俾你電話我得唔得
我唔會好chur
我係同頭先同你食飯嗰個男仔

慘

個男仔

唔緊要啦
係我心目中你永遠係最靚嫁
心裏的花 我想要帶你回家

思覺老師門生

可能佢想你多個朋友吧，多個人關心都好既，你又未必要鍾意對方。

唔緊要啦
你係最美麗㗎
Li zhi 道嗎

我頭先同你一齊食飯點會唔知
有眼睇㗎嘛

我地等緊你封利是

排隊OK

唔好打尖啊你

樓主唔好理佢
做我女朋友OK
我已經計劃好我哋結婚要去武漢到honeymoon
要飲當地出名嘅蝙蝠湯
仲有參觀當地最高機密實驗室
一定好幸福

我住得好近中大㗎
得閒嚟探你OK
順便買啲生果俾伯友

Bot

笑埋右

原來你就係痴撚線港女

有計

樓豬做我女朋友咪得囉

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你係咪癲 係咁推做乜9

佢有賺

唔想應酬已經夠煩

who?

邊個話係男人

你睇佢幾enjoy

否

大到掂地

唔記得不推文

唔好溝我腸腸

樓主真係好幽默
幽默過墨悲絲柒

唔知咩樣嘅唔會溝

咁我溝你ok
禾吾系5P囝

無玩

比多次機會個男仔啦

你啊，意思係係咪同你屋企人幫你相睇有關。

咪癲

有拍 個個都帶過返屋企

你係樓主?

多朋友真好…

係=.=

。。。。。。。。😅🙏🏻

5p仔用咩WhatsApp emoji呀
呢度係連登

我偏要用😂😂😂😂😂🤘

Skr Skr 🤙🏻

估唔到你父母咁開明

你兩個老竇接受唔到你異性戀？

😅👌🏻

你就好…可唔可以分享下拍拖到底係咩感覺，比我呢d毒撚可以知下，簡單形容下就得。

痴線嘅感覺

你又係樓主?

yes

唔係問你喎，你又樓主?

第一句問佢係藍定黃先

笑左你噤入佢個名度，可以起底架
樓豬成日改名

睇左，d topic好豪放…

好痴線睇佢d post睇到上左癮

你頭先咪問我囉

係喎，你太多名，攪到我頭都暈攪錯左。

小妹就係個咁多諗頭的girl

咁你d post係咪創作黎。

一屎時

樓主我都試過
利申都係絲 成個過程老尷到死

原來人瑞

條腸神智不清㗎

佢老到打字都手震

對象係條武漢仔或者剛從武漢返港嘅旅客

屌你老母下次唔撚夾囉，咁樣黎上網數臭我

絕咗交啦我哋 咪再搵方法接近我

無下次

出左禁制令未？

你有肺炎邊度都無唔得去

我矛咳

隔離枱有大劣人

u r in big6

causeway bay

屌你 原來你是支那通

你上次話約我去

我約你去香港嗰個 正常人點會諗到支那有銅鑼灣

好慘 點解你父母會安排啲咁既野比你
你響佢地面前表現得好恨拍拖？

你湖北人

我上海

有個樓豬去相體, E呀E呀喔

你唔係30咩

講得好。

唔係推返上嚟都見唔到quote錯人 好撚好笑我上海條柚見到實我上海

癲夠未。。。